C# wrapper pro DLL Knihovnu HidDll.dll
--------------------------------------

Hid.cs - wrapper DLL knihovny
Program.cs - demostracni program knihovny

Pozor, pred pouzitim je nutne do adresare bin/Debug a bin/Release
zkopirovat aktualni HidDll.dll z adresare HidLibTest/Debug
